淘寶買鞋會唔會中伏

想買幾對nike
但香港官網都售罄

但淘寶nike 旗艦店仲有
想問有冇伏

on9

多數莆田貨黎，建議唔好

咩係莆田

唔會 放心買

？

你買過？

內地假鞋主要產地

鞋品假貨太多，旗艦店都可能有假（其他產品尚且有旗艦店真假混賣，鞋更可能有）

就算話有現貨或者賣家所在處係xxxxx , 到最後快遞拎貨個點都係甫田。

戇鳩先用淘寶買貴野同牌子野

咁點算
好想要對鞋

唔介意係假既話都可以入手
始終得唔到既話個心會囉囉孿嘛～

因為D鞋真係蒲田製

旗艦店既話其實真心睇運氣，真假隨機發貨都有可能

唔好咁話樓主啦

係香港冇得賣先想上網買
又搵唔到其他地方有

ebay amazon之類會唔會有呀

如果外國有我都唔介意運過黎
但真係冇

得返好少碼女款囉
男真係冇

咁你淘寶撞下彩啦

無 不過淘寶貨出名係信心保證黎

如果千幾蚊買對假野

鞋依家野都係有得試先好買
隔山買鞋，大咗/細咗點算？

買啦 咁平
真假有乜所謂
我全身superme都係淘番黎

咁就sosad啦

有啲旗艦店內鬼魚目混珠係事實
天貓就一定信得過咩=.=

我買啲畫材、古箏野已經算冷門都有假貨，鞋呢啲熱門產品更加危險，有必要提一提樓主

千幾蚊唔平
個價同官方買一樣

信邊個好

不過呢個真

一樣價錢喎 咁仲唔買？
肯定唔會係假
鵝蟈就是強大

想知咩鞋

epic react
白色

你講個款出黎啦 你俾等起錢點會買唔到

呢都唔使taobao 啦

epic react
白色
藍紅邊

我真係搵唔到邊度有

放心買啦

我搵唔到

唉屌 認真答下你 唔好話淘飽啦
Amazon ebay都會有假野
乜撚野nike淘寶旗艦店 你唔係信真呀麻？
年輕人 無貨咪等下囉 差唔多價錢 咁就緊係去番nike鋪頭度買
你淘完又要擔心係真定係假 著出街心都唔定啦
係咪先

好啦

計埋匯率運費 仲貴過係波鞋group收

有冇咩波鞋group 介紹

SneakerHell

同清一樣諗住上淘寶nike旗艦店買呢對，不過冇貨。😧

有好多喎
齊碼

唔會，絕對買到真既假貨